[回帶］謝偉俊有6個美國物業揸手

曾經係「英國人」、可以喺英國居留嘅立法會主席、經民聯梁君彥，作為立法會之首，身體最誠實，佢申報自己喺英國擁有物業。梁君彥喺2016年因為要登上立法會主席嘅寶座，匆匆放棄英籍。但有權有勢、有錢有樓，要攞返個英國居留權，點會係難事？喺英國擁有物業嘅，唔止梁君彥一個，自由黨易志明、議會陣線毛孟靜、專業議政梁繼昌都喺英國有樓揸手，其中梁繼昌仲申報喺英國有兩個物業添。

美國亦係議員置業熱門國家，資訊科技界嘅莫乃光、實政圓桌田北辰、「西環契仔」謝偉俊，一樣都喺美國擁有物業，其中莫乃光更加表明自己嘅物業喺天氣相當好嘅加州。本來獲建制派推舉做法案委員會主席嘅謝偉俊就最巴閉，喺賭城拉斯維加斯置業，而且唔係一個物業，而係6個，無睇錯，係6個！而佢喺北京都只係得一個物業。唔通呢啲就係建制派對佢「另眼相看、委以重任」嘅原因？

至於港人移民熱點加拿大，喺英國有物業嘅毛孟靜同樣申報喺楓葉國有樓，而早前一度自稱「我無能」嘅經民聯石禮謙，喺假設要離港「逃亡」方面相當有能力，喺加拿大溫哥華有物業

謝議員放晒d樓未呀

真係跳樓都唔掂

你都收到風會過啦
佢點會無兩手準備

毛ee十分無辜 講到好似會制裁佢咁

篇文其實反送中之前，蘋果check班議員d外國物業，話送中通過都可以去外國著草，㸃知發展到依家成件事掉返轉頭

莫乃光都係

人權案提出之後 白偉俊就消失左

攬炒

話時話條友近排靜過鬼

去左美國賣樓

賣到應該大大聲啦

唔怪得6月到而家都唔見佢出嚟廢up

有絕對理由懷疑班保皇狗係用美國物業嚟從事間碟活動

其實多數都有美國等西方國家的資產，如果沒有，這個建制派的人應該撈得幾失敗

謝議員直情係成功啦

美國正常賣層樓快極都成3-4個月先交吉 如果租盤仲耐

係wo 洗唔洗制裁埋謝生

你見佢聲都唔聲就知醒目仔啦
根本無諗過賣，對佢嚟講去唔到美國慘過食屎
佢實係點樣不被制裁繼續撈建制飯食

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。